望下你自己隊垃圾閪波咩級數啦 仲嫌燒山廢？

繼續用藍斯禾仔囉

借錢梗係要還 咪比錢中介

樓主周圍辣火頭係咩意思

死反去飲油啦

我係自閉車迷

飲

車路士是最勁

牙朗

推

quotes錯sor

屌晒樓主全部老母牙

btw,笑左

今次我就十卜樓主啦

是其是

系，樓主好波！

呢個世界無話無左邊個唔掂既